今朝在東區醫院B5病房當值的李小姐

多謝你通融咁耐 希望你可以繼續服務市民 希望其他護士向你學習